其實打兩份工 我都係想賺多個錢

Fg正職得13k真係好低 所以搵多份珍珠奶茶店做pt點知我女朋友就話我笨柒 有正職做乜狗兼職 咁我就呃佢話辭左兼職果份(其實係未辭)最近佢覺得我成日唔搵佢 就係到發脾氣 其實由朝9做到晚11真係好撚辛苦到底佢明唔明我點唸

利申:會抽星期六/日陪佢一日打下機 食飯

坦白啦, 唔係嘅話, 佢以為你走咗去陪第二條女, 佢自己諗諗下, 一係痴線,一係變心

讀咩科搵咁少

唉 真係愛我既就唔會咁唸啦

垃圾HR

On9 你係愛佢就坦白啦

唔搵過第份？

唔係愛唔愛你嘅問題, 係女人成日會自己諗好多野, 諗諗下佢會當佢自己諗嘅野係真先得人驚

睇真啲篇文啦 已經之前同佢講左話番2份 係咁話我啦

好後悔讀左

你女友都返緊工？

佢有 大家都係13k

搵呢d pt真係笨7 ar ma

咁打多份工都正常呀
都要計劃下將來 再同佢講下

點解唔做補習呀 我都係有正職 但星期六 /日 會抽朝早幾個鐘做私補 每個月可以搵多2-3k

都有65/hr算係咁啦

咪就係囉巴打 你明我點唸

加油啦，親生仔不如近身錢呀

同道中人
只係我份工成日ot

樓主 你搵agent 公司做啦
個d計埋佣 可以搵到30k

同你好似 正職差唔多人工 但晚上我係渣電單車

算你啦咁
唔夠洗成點 要搞到番左5日都仲要番多日pt

fg就放工學下新技能轉行啦
如果樓主覺得讀hr係垃圾，咁做埋珍珠奶茶更加係笨柒加垃圾，將成個柒既程度昇華到一個絕點

珍珠奶茶係夜晚果份？

防患未然咁唸 唔係唔夠錢洗 係怕自己第時有筆錢係身都冇咁驚
65/hr做到隻狗咁

係朝9晚11

有咩好學 真心自己冇咩興趣

如果等錢洗你咁做其實無唔啱，但純粹係想搵多個錢就真係用啲時間去增值好過
轉一轉工好過你返100個鐘part time

Hr fg出面都13.5 13k邊間咁少？
朋友做hr

第一年係難捱少少, 我第一年出黎都係得11k, 捱1,2年會好過D

打兩份工路過表示
i know that feel

補習啦

做pt都唔好做咁左人工啦
我fg果時又係低人工，夜晚做多份補習
但果時我可以有30k 收入 (2010果時的物價)
高速儲到舊錢，之前就唔駛咁辛苦啦

樓主點解唔比多少少大志，aim下 Mt/Gt, Ao/eo, or big4呀嘛。做Hr得13k真係慘過做狗，如果做head hunt都還好。

不過勸你都係用放工嘅時間增值下自己。如果唔係一世都搵呢個數。

利申 18fg，仲搵緊其他出路

學乜都得, 隨意
自學賽馬方程式都得

最緊要係你學左之後,先知樣野啱唔啱你
學左一陣覺得唔適合自己就放低

收入總數幾多?

又唔識投資 又唔識賭
同你一樣都一份正 一份副
女人係唔多明 點解要咁辛苦

認真，補習真係好好揾。就算教小學生，1個鐘都有好多

邊間

到你做左幾個月俾人炒個陣就知打2份工幾咁重要

小企業

我都係咁唸

巴打

小朋友不是你想像中那麼容易

補中學

我aim係做郵差 你幫唔幫到我?

賭到盡到便是輸

暫時大約18k

i know that feel

投資好 賭錢都係三思 小玩好啲

你返工佢就冇工開

拎半份糧月供收息股咪算
炒股唔係咁易㗎
隻880我都渣左半年先放到

比你發現左我打lol鑽4

咩珍珠奶茶咁高人工
天仁好似都係45-55

有唸過投資隻5號仔 仲有咩收息股介紹

你估下 估中請你飲番杯

老虎堂？

如果俾公司知有秘撈隨時會俾人炒魷

樓主幾歲 ，加油

呢種兼職經驗冇乜用 最好邊做邊搵其他

轉工啦

樓主好勁
自問無精神同體力支持到返2份

樓主, 真心配服你，希望你女友可以體諒你！！

我陪佢
ok?

13K又真係少D

女朋友仲同你一齊算係咁

啲女人一得閒就亂諗野嫁啦 同佢坦白啦
如果佢唔想你返多份既理由只係想見多啲既話我建議你同佢傾傾 佢阻緊你既事業

聽聞依間要full

係 所以番正職都係同人講放工番去打機睇電視

23.5歲

都係為左幾個臭錢做

番工自己帶飯 多數撘車同女朋友消費大約2千至3千左右

每日收工帶杯黑糖珍珠比佢
佢就比你做

有咩好介紹

咁你斜角識唔識我

同你洗費差唔多
扣埋家用學債 一個月儲到幾多

有條女為佢唸未來你就明架啦

好等錢洗?

其實都係打算儲1萬 不過自己冇咩洗費

有錢無命享呀

我會去旅行見識下

嗱 依家唔支持你咁講 等我做郵差 我就企你果邊

留名學野

是但搵份地盤都幾皮一個月啦
13k仲做 傻撚左
做地盤做10幾年 年年幾十萬拎去玩
玩到老咪死左佢
做乜要捱份13k既鳩屎工

同fg，返一份正職已經好撚攰樓豬仲打兩份工

以為拍劇咩

身患重病 父親做工頭

樓主好勁
自問精神同體力都支撐唔到收工就返第二份
一收工就攰到仆街 返屋企食完飯就訓

都係果句 你有條女你就明嫁啦

平時無得放星期六日，得閒日
所以又無得做私補
我都想搵多一份兼職返
有無咩pt介紹？

年輕人加油

大家一樣
一有人約就話冇錢
一俾人問啲錢洗左去邊就買game交稅家用

係，所以為免佢地屈鳩d男人
我成日叫d男人真係做佢地屈既野

搵下 "難為牛熊定分界" 巴打既post
入面啲回覆有晒收息股推介

個人要幾無聊
先會無經濟壓力下放工仲去做兼職
完全唔需要有私人時間

我都係13k😭😭不過算係大公司，翻夠一年即走

自己厚面皮啲 想返既工問人請唔請 話返得閒日

揀份通宵拎黎訓教

識笑咪好

走去邊? 有冇計劃? 想做廢青?

便利店都唔差 玩下手機 收下錢 又一日

多謝巴打 我收工再望望

便利店定保安? 我見好多保安都係訓教

FT返工
PT教琴

佢都唔飲

保安都係一啲啲 或者機場counter/通宵更d客服
拎15 16k 玩電腦訓覺

住柴灣 番機場真係不了

加油 我fg頭兩年都係13k再加pt
有料既慢慢就ok嫁啦

點做到咁拼命

Lm

學影相啦
freelance $400/hr

曾經都試過番兩份工
真係累到仆街，搵多果四、五千蚊
仲要比女朋友炸形

但係巴打，單依靠勞力係搵多小小錢，長遠來講，都係轉份長工，轉多幾轉加翻上市價先係正確方向！

支持你~ 打多2份見識下世界。

說服女朋友丫。

識得多， 遲d開舖都有potential.

唔好學其他人咁做死一份， 咩都唔識

另外， 1.3 萬有女朋友可唔可以教下大叔

轉行啦

正職人工同你差唔多
副業做promoter hourly rate高 但我報好少更
想搵多個錢但又好攰

原來係 hr
即係唔抵可憐啦

遲d 你女朋友見其他人搵得好多錢
就覺得你廢而飛左你
但會扮到唔關銀碼事

利申：我

唔好咁啦 遲下轉左行同你一齊屌

飛咪飛 佢走寶

我明既 有時盡左力咪得

我會呀

暫時plan住自己依一年係咁先囉 遲啲既事好難預測

我想學 我條女日日都話我影得好差

有心自然得

身體好差 剩係番到一份正職

巴打，我都係HR！
加油💪🏻

身體緊要 唔好勉強

老實講 其實我讀完之後係後悔 主要係因為我唸既HR同我現實做緊既有出入 師兄 你加油

間間公司HR setting 都唔同
Hr人有自己style, 唔岩真係要走

最後都係睇錢份上，打份工洗鬼熱血咩！

其實hr 都stable 人工升得幾快

返過
幾爽

HR呢啲垃圾都要讀

喜茶

通宵保安想訓覺要搵啲鋪頭做
商場機場個啲成日有人黎check好麻煩

賺多個錢做咩?

Fg一開始係咁架啦
之後慢慢會好啲
我覺得又唔洗打兩份工既
有時間休息下仲好啦
比你賺多幾千又點
星期一至五又要返工
六日又要pt

on99

初初頭幾個月都唔慣
一個星期一定要放返日假
後尾真係好撚窮日日開工
最癲試過特登拎大假去返pt
日更通宵24個鐘係咁踩丄成個星期
最後果個月埋單成40k
俾左老豆老母15k家用
以我呢條廢柴垃圾黎講算最叻仔個段日子㗎啦

一開始做正職11k 搵到份sales返星期六日 有時節日都返 咁既生活大約過左年半

儲到一萬 計埋pt都應該收入嘅6 7成
好叻
有你咁有毅力就好 每月只係儲到5000-7000

旁身

見到你都覺慘

是但一個mt 都你兩倍人工仲要unun 腳

你咩u 架

嚴你搵得少渣

即係我估係唔洗太大責任 壓力既野做 依家出黎做 上一代走得快 好撚多野要自己跟 咩都要識

彼此彼此

有個錢 其實唔好迫自己咁緊

睇番啲正常人留言 都係plan住1年咁樣夠 要cut左份pt跟住拿時間增值下

唉 唔講啦

你咪撚On9 啦
番工番到無曬時間陪身邊人

搵多幾多啊可以？個數值唔值啊？心中有數啦懵撚

Big4 都得15啫不過五年有50k，你果份有無前途先

可能係啦

睇清楚內容先留言

一樓睇曬啦巴打

識有個朋友FT搵40k+ 都會再做PT 明明唔等錢洗

13k + part time做一世
vs
13k + 進修之後升人工

你女朋友屌得你岩
你真係笨柒

你估我真係日撚日做狗咩 我都識得分時間 去應付身邊人 就算係 得閒咪叫佢地係我pt間舖到吹下水
利申 :一日時間係可以做到好多野架 懵撚

做一世???????
傻夠未?

大佬份pt搵咁少 都無用啦
當你搵多兩k一個月 15k同13分別係邊？
最重要你想計劃咩先

有啲人生活無寄託 無野做就去返工kill time
唔一定為錢 呢啲天生勞碌命 比唔到自己一刻清閒

其實我冇講過自己依家既情況會係一世 只係依家打算搵多個錢 之後既路真係要仔細打算

咁你咪繼續囉
你女朋友炸你型之嘛
又唔係炸我

做咩姐你
你番珍珠奶茶pt搵多幾多啊可以？
如果個數多到你認為值得ignore 你女朋友控訴既話
你咪繼續囉 why not

唔好到時失去先後悔咪得囉 係咪咁講先

啲女人好撚煩 搵得少又比佢屌 打多份工又話唔撚陪佢

睇唔到希望係邊
屋一樣買/租唔起 又唔會有技能移民 一個月無多幾日假增值 一個月儲多兩k 食多兩次放題都一樣無將來架
女友未必支持都有原因 佢情願你多d陪佢
不過女仲化學 佢一變心你投資d時間又無埋
我建議 搵d野增值下 仲候生 一係份工好搵錢 儲快錢 一係搵多d野學 再唔係玩下陪下女友都好過放落珍奶
你唔係等飯開養屋企或者仲係學生都唔好做呢d啦

咁我應該同你女友一樣 睇唔到咁樣搵多個錢既需要
佢咁講係有時間寧願你陪多d佢
不過你照直認真同佢講 佢應該要尊重你

利 無睇小你/你會一世係咁

巴打留個tg傾下？
之前我都有段日子好似你咁，接幾份工打

睇左你D reply ，做細公司
係咪英文唔夠好
如果你冇方向，學英文一定唔會錯
做HR英文最重要

看透女人心依個名適合你

講真你留返pt d 時間暖肚啦

搵多個少少以為自己好努力

係人地眼中你都只係搵個15k 既傻仔

岩岩fg搵得少 賺多兩三千買野氹女又比人話你曬時間賺咁少錢

成班人未窮過就係度數你 個po由佢沉算啦 真心覺你慘

佢地覺得你應該賺13k 唔pt打多份 之後比人帽最開心 然後笑你賺得少 乜都佢地講曬

聽日就會同佢講 多數又係屌我一輪 不過睇完咁多回應 一時之間唔覺得自己啱哂辛苦多一排就辭PT 有啲巴打係講得唔錯 所有我自己會再計劃下

tg就不了 接幾份工 我驚你身體頂唔順 有個錢旁身就得 身體重要

我從未打算係HR依方面發展

巴打 我想認識你 你真係看透世事

我都打緊兩份，黎緊想搵多份添，加油呀巴打

有陣時出黎做野 啲公司都冇人識講個step出黎做野 上一代留底個蘇周屎 要我地汁手尾 係咪真係要每一次爆發我地既小宇宙出黎做野 做錯就比人屌到上心口

你做野做決定唔好為條女 為自己做啦

既然佢咁幼稚覺得返多份on9 就算

都係果句 身子最要 盡左力就得

無追哂post, 你本身career path點先？如果做落或者跳槽，可以搵番咁上下嘅，而家其實唔駛做parttime咁辛苦。

其實pt都好多種
政府都有請pt 人工都幾好pay

完全同意 我試過返三份
Exactly 由9點返到成12點
第朝返工真係好撚想死 仲要無曬私人時間
好在無拍拖唔會比人怨 如果唔係壓力爆煲都似

真係on9喎
啲時間用黎投資喺第啲地方
自學野增值下 或者諗小生意
而加搞網店又唔洗鋪租 已經易好多
你用啲時間賺多雞碎咁多 然後無時間休息陪女朋友 擴建社交圈子
過多兩三年你依然係唔值錢既廢柴

巴打 我都經歷過
建議你可以諗下 睇下有無啲野可以賣下 當返pt

我都係fg 13k
自己有學野會開班教人 岩岩開始搞 每星期玩兩三個鐘多2-3k
唔好著重咩65蚊一個鐘 如果你有長處既投資落去好過

做夠一/兩年好轉工